import { c as createComponent, r as renderTemplate, a as renderComponent, F as Fragment, m as maybeRenderHead } from '../../chunks/astro/server_DoRQTvF3.mjs';
import 'kleur/colors';
import { $ as $$Features2 } from '../../chunks/Features2_BoUlr4Xu.mjs';
import { $ as $$Features3 } from '../../chunks/Features3_BTxVxLgG.mjs';
import { $ as $$Hero } from '../../chunks/Hero_6C-coMw0.mjs';
import { $ as $$Steps2 } from '../../chunks/Steps2_C2x_Yqln.mjs';
import { $ as $$PageLayout } from '../../chunks/PageLayout_BqGMkCjB.mjs';
export { renderers } from '../../renderers.mjs';

const $$ProjektyGraficzne = createComponent(($$result, $$props, $$slots) => {
  const metadata = {
    title: "Projekty graficzne - Fachowe Strony",
    description: "Profesjonalne projekty graficzne dla firm. Tworzenie logo, identyfikacja wizualna, grafiki na strony internetowe i social media. Krak\xF3w, Ma\u0142opolska."
  };
  return renderTemplate`${renderComponent($$result, "Layout", $$PageLayout, { "metadata": metadata }, { "default": ($$result2) => renderTemplate`  ${renderComponent($$result2, "Hero", $$Hero, { "tagline": "Projekty graficzne dla Twojej firmy", "image": {
    src: "https://images.unsplash.com/photo-1557682250-33bd709cbe85?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
    alt: "Projekty graficzne Krak\xF3w"
  } }, { "subtitle": ($$result3) => renderTemplate`${renderComponent($$result3, "Fragment", Fragment, { "slot": "subtitle" }, { "default": ($$result4) => renderTemplate`
Tworzymy unikalne projekty graficzne dla stron internetowych, social media i drukowanych materiałów reklamowych.
      Podkreśl swoją markę i wyróżnij się na tle konkurencji.
` })}`, "title": ($$result3) => renderTemplate`${renderComponent($$result3, "Fragment", Fragment, { "slot": "title" }, { "default": ($$result4) => renderTemplate`
Profesjonalna ${maybeRenderHead()}<br> <span class="text-accent dark:text-white highlight">identyfikacja wizualna</span> ` })}` })}  ${renderComponent($$result2, "Features3", $$Features3, { "title": "Nasze us\u0142ugi graficzne", "subtitle": "Kompleksowe projekty dopasowane do Twojej marki", "columns": 3, "isBeforeContent": true, "items": [
    {
      title: "Logo i branding",
      description: "Projektowanie profesjonalnych logo i system\xF3w identyfikacji wizualnej.",
      icon: "tabler:paint"
    },
    {
      title: "Grafiki na strony www",
      description: "Kreatywne banery, ilustracje i elementy graficzne do stron internetowych.",
      icon: "tabler:world"
    },
    {
      title: "Materia\u0142y reklamowe",
      description: "Projektowanie ulotek, wizyt\xF3wek, katalog\xF3w i innych materia\u0142\xF3w drukowanych.",
      icon: "tabler:file"
    }
  ] })} ${renderComponent($$result2, "Features3", $$Features3, { "columns": 3, "isAfterContent": true, "items": [
    {
      title: "Social Media",
      description: "Grafiki dostosowane do Facebooka, Instagrama, LinkedIn i innych platform.",
      icon: "tabler:camera"
    },
    {
      title: "Prezentacje i infografiki",
      description: "Profesjonalne prezentacje biznesowe oraz czytelne infografiki.",
      icon: "tabler:chart-bar"
    },
    {
      title: "Animacje i video",
      description: "Tworzenie animowanych grafik i kr\xF3tkich film\xF3w promocyjnych.",
      icon: "tabler:video"
    }
  ], "image": {
    src: "https://images.unsplash.com/photo-1504973960431-3de797ef7980?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
    alt: "Projektowanie graficzne w Krakowie"
  } })}  ${renderComponent($$result2, "Steps2", $$Steps2, { "title": "Jak wygl\u0105da wsp\xF3\u0142praca?", "subtitle": "Ka\u017Cdy projekt jest dostosowany do indywidualnych potrzeb Twojej firmy", "items": [
    {
      title: "Konsultacja i analiza",
      description: "Poznajemy Twoj\u0105 mark\u0119, analizujemy konkurencj\u0119 i ustalamy kierunek projektu."
    },
    {
      title: "Tworzenie projekt\xF3w",
      description: "Opracowujemy koncepcj\u0119 graficzn\u0105 i przygotowujemy wst\u0119pne wizualizacje."
    },
    {
      title: "Poprawki i finalizacja",
      description: "Dostosowujemy projekt zgodnie z Twoimi uwagami, przygotowujemy pliki do u\u017Cytku."
    }
  ] })}  <section class="py-12 bg-gray-50"> <div class="container mx-auto px-4"> <h2 class="text-3xl font-bold mb-6">Projekty graficzne dla firm – Kraków i Małopolska</h2> <p class="mb-4 text-lg text-gray-700">
Wyróżnij swoją markę dzięki profesjonalnym <strong>projektom graficznym</strong>. Fachowe Strony oferują
        kompleksową obsługę wizualną – od <strong>projektowania logo</strong>, przez <strong>identyfikację wizualną</strong>, po <strong>grafiki na strony internetowe i media społecznościowe</strong>. Tworzymy kreatywne materiały,
        które pomagają firmom budować spójny wizerunek.
</p> <p class="mb-4 text-lg text-gray-700">
Nasze usługi obejmują <strong>projektowanie graficzne w Krakowie, Tarnowie, Nowym Sączu, Oświęcimiu, Chrzanowie, Zakopanem, Wieliczce,
          Bochni, Myślenicach i Olkuszu</strong>. Jeśli prowadzisz firmę w Małopolsce, nasze projekty pomogą Ci w skutecznej promocji.
</p> <p class="mb-4 text-lg text-gray-700">
Tworzymy nowoczesne <strong>grafiki na strony internetowe</strong>, materiały reklamowe do druku oraz
        infografiki. Oferujemy również <strong>grafiki na Facebooka, Instagrama i LinkedIn</strong>, które angażują
        użytkowników i budują profesjonalny wizerunek Twojej firmy.
</p> <p class="mb-4 text-lg text-gray-700">
Jeśli potrzebujesz <strong>identyfikacji wizualnej dla Twojej firmy</strong>, skontaktuj się z nami –
        przygotujemy unikalne rozwiązania dopasowane do Twojej branży i celów biznesowych.
</p> </div> </section>  ${renderComponent($$result2, "Features2", $$Features2, { "title": "Skontaktuj si\u0119 z nami", "tagline": "Stw\xF3rz unikalny wizerunek Twojej firmy", "columns": 2, "items": [
    {
      title: "Darmowa wycena",
      description: "Skontaktuj si\u0119 z nami i otrzymaj indywidualn\u0105 wycen\u0119 projektu.",
      icon: "tabler:messages"
    },
    {
      title: "Indywidualne podej\u015Bcie",
      description: "Ka\u017Cdy projekt tworzony jest zgodnie z Twoimi oczekiwaniami.",
      icon: "tabler:palette"
    }
  ] })} ` })}`;
}, "/workspaces/fachowe-strony/src/pages/marketing/projekty-graficzne.astro", undefined);

const $$file = "/workspaces/fachowe-strony/src/pages/marketing/projekty-graficzne.astro";
const $$url = "/marketing/projekty-graficzne";

const _page = /*#__PURE__*/Object.freeze(/*#__PURE__*/Object.defineProperty({
  __proto__: null,
  default: $$ProjektyGraficzne,
  file: $$file,
  url: $$url
}, Symbol.toStringTag, { value: 'Module' }));

const page = () => _page;

export { page };
